勇武唔好買淘寶，但係和理非呢？？？？

唔好屌曬鬼住，耐心睇曬先

首先，唔係淘寶買gear嘅最大原因，只係怕會暴露訊息，鎖定班勇武，如果可以解決呢個問題，淘寶根本係好好嘅抗爭工具

勇武唔好買淘寶，原因唔洗多講，但係和理非其實應該狂係淘寶買gear先啱哦

一來和理非買gear，可以掩護係淘寶買gear嘅勇武，試諗下想衝嘅係淘寶買，百幾個訂單，好易查，但係如果和理非同勇武一齊買，成萬張單，有一半都和理非買黎放係屋企，咁就算係屋企搵到有gear都唔可以證明d咩

二來淘寶真係平，好多手足唔食飯，攞錢買gear諗起就心痛

最好嘅做法係，和理非（唔留夜果班）買gear現場送比勇武，咁樣就可以以低成本獲得gear之餘，比狗查嘅和理非，根本夜晚就唔係現場，咩都入唔到，一舉兩得唔好咩？

推

推呀

但係運到過嚟咩？

差佬用美國野
點解我地唔可以用淘寶野

大家鬥無賴姐

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

真心覺得有用，求留下負評嘅，唔好走左去，話返比大家知有冇得諗

問過海關friend，少量根本冇理據扣關

少到幾少 諗住買大量。。。集運成日乜鳩都送到

Push

而家係相關物品淘寶根本唔送得黎香港
集運都唔得
除非你自己有大陸地址
再人肉少少咁帶過黎

咪害人
你過關比支那發現即捉
理得你多定少

唔好諗淘寶啦
就算和理非
你買完有記錄
都比人 mark 住啦
依家呢個政府係人都拉
理得你和理定勇武

一日咁多貨根本查唔曬，查到嘅，而又扣起根本九牛一毛，再者就算真係扣起，根本冇一條例入到你，除非你會返大陸

一定唔人肉運，呢到只討論用集運等形式

唔好一見到支那野就反，支那有野幫到抗爭，應該 捨棄精神潔癖，統一戰線，打低左主要敵人先

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

留低負評果d，唔該比個合理原因

建議樓主試咗次先
喺大家都對淘寶冇信心嘅情況下你唔試咗先好難說服人用

臨時廿幾個負評，一個合理原由都冇

如果買502蓋同P100呢
呢兩樣應該唔起眼,但係呢家好多人都缺

有腦都知大陸野信唔過啦
重屌人負評你

如果你係和理非，應該買比手足

制裁中国仲淘乜撚野宝

理性討論，冇屌人，大陸極多野都信唔過，但係有可取嘅應該好好利用，幫助抗爭哦

講得好

試左買左黑面罩

半勇武

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

屌講咁撚奈有咩要淘佬你又唔講
你唔好同我講淘filter呀，害撚死前線

佢係支那關扣你...唔係香港

和理非要用 linux

要買咩都要人講

支那一日都查唔到咁多貨

唔買P100都買502蓋

I am ok to help buy from Taobao

海關check到物流商會罰錢

所以物流果邊都會嚴查

推到有合理原理

推到有合理原因

運去大陸集運倉，冇呢個問題

即刻同我入黎 唔準當義士condom

唔好博啦

差人要鋤你唔使理由 屈鳩你都得

理你老母據 上面落order有得唔跟？
你去海關同佢拗？

如果和理非要上大陸呢
而加中國邊檢都未過就先比中國公安的埋一二邊check手機啦

其實Amazon US平均HKD160/個 連運費
連一對P100芯
最大問題都係要等姐

好似講撚到和理非有免死金牌咁

私人集運100%得

香港五金賣HKD250 芯用6001

唔係淘寶買gear嘅最大原因，只係怕會暴露訊息，鎖定班勇武，如果可以解決呢個問題
根本唔關事 知你買gear又唔會追到你有冇落場，唔會因為咁落charge 。
唔係淘寶買gear嘅最大原因，只係怕會暴露訊息 呢個啱 但和理非都會中
唔淘寶唔係驚佢話你去衝，係驚佢查你，話你有攻擊性武器，協助衝擊etc，惹一身蟻。
邊個都買死
所以 咪諗淘寶

岩，慳到錢捐出去又得，同一個錢買多幾份又得
只要質量ok就得

仲有你話幾萬人去買 仲衰 一兩個貪可以查唔到 幾萬個 實有人中招

支那野d質素信得過？
同埋淘完之後要等幾多日先送到過黎

大陸乜都要實名制

唔好on9啦 淘寶一定捉到

今日簽收，希望我冇事

油麻地好多啦

咁唔好抗爭啦，驚呢樣驚果樣

身先士卒，我可以同你講，9成冇事

草船借箭
買大量memo紙 筆
吹咩

一陣d人又話買memo紙，會比人查到坐十年嫁啦

On9

ON9少陣啦 幾萬對中共好多咩？
14億人佢都監控到，幾萬人要查用大數據有幾難？

？ 咁你又出post問 唔驚你使乜出post 直接買囉

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group: